抄家咁大件事無人講, 港樓繼續有排升

海關搗破一個跨境走私凍肉及清洗黑錢集團，拘捕13人，
海關將於今日（20日）進一步交代案件詳情。

海關8月13日採取代號「海晴」的執法行動，成功搗破一個跨境走私凍肉及清洗黑錢集團，檢獲約160公噸懷疑走私凍肉，估計市值約2,500萬元；同時檢獲約1,800萬元現金和貴重物品，凍結該集團成員名下銀行戶口共約2,700萬元存款，並考慮依相關法例，

向法庭申請充公集團成員名下合共約值1.2億元的8個物業及3個車位，整宗案件涉及的走私凍肉貨值及資產共約1.9億元。